[超合作運動] 搵緊工同想搵工嘅你

內有大量職位
某啲甚至全年接受伸請
所需學歷豐儉由人
搵緊工同想搵工嘅你
不容錯過！！！！！

我支持

好想瘋狂報名